恐怖既係香港咁多確診個案 好似都無聽到話康復出院

😫

內地好返只係做show,根本屍橫遍野

好番既話一早有paper 跟進啦
而家都無痊癒既文獻出來

患者點好番都係一串問題
驗血發現無病毒(包幾多日)?
只係無病徵就叫痊癒?
體內無病毒, 但後遺症呢?

死於其他條件 咪康復

美帝咪有哂report
不過啲藥研究階段唔可以隨便用